新任務 ~~~ 一人一信 投訴CCTVB劇集《殺手》

入link填就得 好容易

投訴內容：劇集渲染暴力，美化收錢殺人行為，對社會造成極不良影響，要求局方予以禁播。

是其是 非其非
呢套我一定會抵制 睇少套唔會死
希望大家一齊投訴呢啲傳播不良訊息、出賣港人既低劣劇集

不了，睇Ali

幾時縮番入你老母個臭閪到
呢套追硬

弱智
手足條命緊要啲定一個識塗脂抹粉既老女人緊要啲呀

戇鳩 任何tvb都唔應該睇

擺明抄 John Wick.

話說呢套我諗起孤泣本殺手世界
係咪抄佢的？

agger

唔想知佢抄乜 依家國安法打到黎實有好多國安落黎做野危害港人 仲播呢啲殺人劇真係好無良心

呢個都少似

Ali緊要

屌你老母啦 你有無良心架

連登之力今非昔比啦，因為而家係人都知你地一路屌一路偷偷地追劇

套套都應該抵制啦

講明呢套我一定唔會睇 美斯開果個膠po我一次都無回覆過 如果你見到我喺果度出現 歡迎你返黎呢度bin我c

大家寄左信未

呢度係即討區?

你返去搵美麗斯啦屌你

巴打播出時間係2130 喎.

咪9點半囉

但填0930應該會當係朝早9點半..

小學未教

你痴撚線

時間應該係21:30？

好 係我疏忽左

我淨係見到九點半就手快快剔左

改睇viu套地產仔

推

佢忽然作反只係因為同ali有私怨咋

咩私怨 講黎聽下？
我謝絕任何抹黑 只為反呢套垃圾劇
免得佢出賣港人

唔駛扮嘢
全連登都知你同美斯專開tvb post架啦
唯獨呢套未睇就話垃圾

成套劇咁多人 你唔比我憎麥明詩江嘉敏江美儀 憑咩話我同你講果句有私怨呢

又講唔出咩私怨 又叫人唔駛扮
慳啲啦返去睇你啲tvb豬餿啦

ALI係手足

偏藍潘卓鴻原本搵佢9月助選點知比人一早爆左出黎 見勢色唔對就大家互割保住女方名聲

CCTVB

睇同一時間99台都係第一集嘅「地產仔」好過

時間係2130下話樓豬

樓豬唔識24 小時制

你睇下你，連提到人地果陣都要懶係嘢咁唔直接叫名
露哂底啦，你估你係連登針對ali針得少咩

李佳芯 李佳芯 李佳芯
拿 打左出黎啦 三次添啦
私怨？講黎聽下？

樓主成日扮屌9 tvb

扮又會寫投訴信既